聞說相戀比惡習還恐怖

聞說吸煙有害程度
如小巫遇大巫

但你囉嗦都想我好 難忍卻又自豪

興奮地熬

即使戒之可得救 但你不想得救

永不超生

睡覺不存在的

你有無不良嗜好

打j 算唔算

早知快樂和有益就似水碰著油

算